[有片] 胡志偉俾人掟催淚彈 冇人理

佢係咁話要見指揮官 明明個指揮官喺度都冇人理

Push ! 真勇武

幾勇

勇猛

唔係無人理。 係無人有佢咁勇敢衝到咁前

帶哂眼罩口罩都退哂。 佢乜防身裝備都無仲要走向前中叫見指揮官

第一次睇！ 勇！

真勇武

垃圾 佢嗰日講到明想我地留守罷工罷課拖撚到20號呀 十點半叫佢做中間人同政府set deadline 十二點點都好要出嚟同我地講翻 嗰陣又話好好好 明白明白 翻去即反映 屌佢老母兩點半都唔見人 我地先頂唔順set 3點
利申 發夢見到

Push

從佢個日鬧林奠八婆就知佢有顆赤子之心

屌你老母！點解最尾班黑警仲可以笑得出！